# promo pet app

App para compartilhamento de promoções e ofertas de produtos e alimentos para animais de estimação. Este aplicativo é humildemente inspirado na iniciativa do Promo Beer App de autoria de conterrâneos do estado do Ceará/Brasil.